De graaf, om haar te vrijwaren, smeekte haar om over onze twee lichamen te gaan, om haar heerlijke kut naar zijn mond te brengen, wat hij ook was knielend, was precies op het juiste niveau; dus gamahuched en omhelsde hij haar prachtige kont, postillioned haar op hetzelfde moment; dus we waren een keten van verrukking.
